如果下次愛國朋友喺隧道清潔香港，麻煩各位盡地主之宜，封返好兩邊出口

到時就可以宴請牠們食雞蛋 生油 罐頭放題
唔完美嘅話，可以用火雨術加熱改善

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

有朋自遠方來，無論你驚中計定唔夠熱情，唔一定要擁抱揸手
請佢哋食嘢都得架

打波有無人跟隊